FF - 富貴宅男足不出戶又生活到

星期一至五，炒股維持生計，收市就打機睇動漫、Netflix
早餐 - 營多
午餐、晚餐 - uber eats
糧水食物 - HKTV Mall

大家拋D Idea 出嚟
香港地屋租咁撚貴，唔想返工、唔想離開間屋浪費咗個咁7貴既地方

你打晒啦，
仲想要咩？

買埋單車機/跑步機，做下運動健康d 。

請廚師煮

可以買TRX

仲有D乜可以再極致D

露台種薯仔，攞啲屎尿做肥料，唔沖廁慳水費

應該好快被投訴

香港沖廁唔洗錢

露台水耕蔬菜
村屋天台裝太陽能發電，仲可以賣電俾中電

Uber Eats要應門同外賣仔有眼神接觸，不了

買個吹氣公仔啊笨

自己煮？拍片做youtuber ?

整返部單車機

Bitcoin

有工人唔夠宅

有冇方法盡用果500呎

你設定做富貴都要搵方法去自己搵錢
原來窮真係會限制一個人既眼界

中產都可以生活富裕，不過要繼續搵錢去Sustain

就係因為你窮先會將富貴既界線定係依個位囉
有錢冇錢係一個相對既概念
唔係一個固有定義

對於一個要做野先有錢既人
一個唔洗做都有更多錢既人先叫富貴
所以對於你黎講有錢人都仲要花精神同時間去維持現狀就已經顯得出你既位置係邊

講香港既話 最簡單一個例子
一個毒撚 屋企人留左十個單位比佢
每個月少少地收廿萬租
佢請個人管理晒d租客都仲得喇
佢有冇需要做野或者炒股去sustain呀
有錢人做野搵錢只係去增長財富既手段
已經唔係維持生活必要既一環
世界大把人跟本冇工作搵錢既必要

如果你既設定係個富貴宅男興趣係炒股既話我咪唔會認為你係窮撚囉

咁我堅窮，畢業出嚟無5皮，無雞脾咬

佢既興趣係炒股又好、為生活又好
都係設定嚟磨時間